乜水叫董之英，仁濟醫院董之英紀念中學

google 完董之英都係無結果
個學校名同間學校都咁柒不如改名啦

就改做彭綺蓮紀念中學